{
	"RetinaPad" = "RetinaPad";

	"Enabled Applications" = "管理应用程序";
	"System Applications" = "系统应用程序";
	"User Applications" = "用户应用程序";
	"Customize which applications Retina mode is applied to." = "自定义以 Retina 模式显示的应用程序。";

	"Always Zoom" = "总是最大化";
	"Allow Upside Down" = "允许倒置";
	"Show Simulated Chrome" = "显示模拟边框";
	"Classic apps that are currently running must be closed via the multitasking switcher bar for changes to take effect." = "当前运行中的程序必须在多任务栏里关掉后才会应用设置。";

	"Portrait in Landscape" = "横屏模式下竖直显示";
	"This feature is in beta and is unsupported, for now." = "该功能现处于测试阶段，暂不受支持。";

	"OK" = "确定";
	"Cancel" = "取消";
	"Apply" = "应用";

	"To enter retina mode kill %@ via the multitasking switcher bar." = "在多任务管理器中退出 %@ 以应用 Retina 模式。";
	"To exit retina mode kill %@ via the multitasking switcher bar." = "在多任务管理器中退出 %@ 以取消 Retina 模式。";
	"this application" = "该应用程序";

	"This is the first time this classic application has been launched with RetinaPad installed.\n\nDo you wish to apply retina mode?\n\nMore settings may be found in RetinaPad's Settings pane." = "这是您首次在安装了 RetinaPad 的情况下运行该应用程序。\n\n您希望使用 Retina 模式显示吗？\n\n在 RetinaPad 的设置面板中可以找到更多设置选项。";

	"System Information" = "系统信息";
	"Fake" = "伪造";
	"Nothing" = "无";
	"Machine Name" = "设备名称";	
	"Machine and Hardware Name" = "设备和硬件名称";

	"iPhone Mode" = "iPhone 模式";
	"Enhanced Resolution" = "增强分辨率";
	"Tall Mode" = "拉长模式";
	"Tall Mode (Cropped)" = "拉长模式（裁剪）";
	"Large Canvas" = "较大显示区域";
	"Large Canvas (with Status Bar)" = "较大显示区域（有状态栏）";
	"Larger Canvas" = "更大显示区域";
	"Larger Canvas (no Status Bar)" = "更大显示区域（无状态栏）";
	"Overflow Canvas" = "溢出显示区域";
	"Overflow Canvas Mode (Cropped)" = "溢出显示区域（裁剪）";
	"Sedan Mode" = "平铺模式";
	"iPad Mode" = "iPad 模式";
	
	"iPhone Applications" = "iPhone 应用程序";
	"iPad Applications" = "iPad 应用程序";
	"Force Allow Landscape" = "强制允许横屏显示";

	"Applications that are currently running must be closed via the multitasking switcher bar for changes to take effect." = "运行中的应用程序必须在多任务显示中完全退出后才能使设置生效。";
}